香港大公司發動罷工

希望大家一年一封信
Send俾香港啲大公司一齊打工
加油啊香港人！
參考post: 一人一個香港本土大公司

一人*

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

推

pish

其實公司冇生意，燈油火蠟都要錢